一人一個好警察

如題，我先

正義戰神徐步高，不服來辯！

典範 宜家啲警察一定係以佢為目標

可惜天妒英才，香港欠戰神一個公道

得啦 俾你講咗

「黃絲督察」被裁定一項藏有271份兒童色情物品罪成候判

社會新聞

撰文：梁芷君
2017-11-27 13:09
最後更新日期：2017-11-27 13:09

被喻為「黃絲督察」施恒，於2014年佔領行動期間，利用警隊電腦系統，取得同袍個人資料後於網上社交平台發布，而被警方調查後，期間更發現他的電腦及外置硬碟藏有逾270 段兒童色情影片。他早前已承認一項不誠實取用電腦罪，今再被裁定一項管有兒童色情物品罪名，還押至至12月11日判刑，以待索閱心理及精神報告。施得悉裁決後，拭淚及啜泣，有公眾人士大叫「撐住呀施sir」。

此post好快完

負評嗰個，出聲解釋吓

徐步高前往中國大陸消遣時，在羅湖關卡高呼「平反六四、打倒共產黨」的口號

係我唔好 一嚟就出boss

無計，黑警多如牛毛，義警萬中無一

徐sir當年走得太前

步高戰神應與良心藝人唯唯齊名！！！

唯唯，星期日我哋再見！

你如果睇到post，記得小心安全，唔好好似之前噉勇武負傷

他一直在玩命

真係已經無好警察

為好警察推一推

民主先驅

徐步高
唯唯

請巴打補足

請停止吹奏徐步高

點睇？

除咗玩聖經外，我認為無問題